\subsection*{Des propriétés}

\begin{enumerate}
  \item Compléter~:
  \begin{multicols}{2}
    \begin{center}
      \begin{tblr}{width=0.8\linewidth,colspec={X[r,1]X[c,4]X[l,1]}}
        & {\scriptsize symétrie par rapport à $K$} & \\
      $[AD]$ & \tikz{\draw[-latex'](0,0) -- (3,0);} & \pointilles[1cm]\\
      $[AB]$ & \tikz{\draw[-latex'](0,0) -- (3,0);} & \pointilles[1cm]\\
      \end{tblr}
    \end{center}
    Que peut-on dire de $[AD]$ et $[BC]$~? 
    
    et de $[AB]$ et $[DC]$~? 
    
    Justifier les réponses.
  \end{multicols}
  \item Écrire une propriété faisant état des résultats précédents et qui commencerait par~:
  
  \textit{\og{}Si un quadrilatère est un \dots\fg{}}

\item \begin{enumerate}
  \item Quel est le symétrique de l'angle $\widehat{ABC}$ par rapport à $K$~?
  \item Que peut-on dire de ces deux angles~? Justifier la réponse.
  \item Citer une autre paire d'angles qu'on pourrait associer de la même manière.
  \item Énoncer une propriété faisant état des résultats précédents et qui commencerait par~:
  
  \textit{\og{}Si un quadrilatère est un \dots\fg{}}
\end{enumerate}
\end{enumerate}